一人一email撐消防 (人地幫你打埋draft啦 入嚟幫下手send啦）

[寫讚揚信支持消防員呀！！！
廣傳出去！]

dfs@hkfsd.gov.hk
hkfsdenq@hkfsd.gov.hk
ceo@ceo.gov.hk

讚揚消防處人員及建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全

在11月2日的公眾活動，消防處人員一如既往為市民提供緊急救援服務，本人特此讚揚消防處人員的付出。

但是，本人同時留意到消防處人員在十分危險的環境下工作，於11月2日兩度受彈藥攻擊以及被警察毆打。在片段一中，消防處人員在沒有任何裝備的情況下被警察以催淚彈攻擊，在下車避險時更被警察毆打。在片段二中，消防處人員更被警察以實彈攻擊。

一直以來，無論在山上拯救被困人士(有消防員更曾為警察殉職)及火場中，消防處人員在承受極人風險的情況下工作，但現時消防處人員執勤竟被針對，以實彈攻擊及毆打，如此惡劣工作環境實在太荒謬。建議消防處暫停配合警方於公眾活動中執勤以保障消防處人員人身安全。

香港市民 你個名

片段一

片段二

[賣港賊之一]如果連CCTVB都入唔到制裁名單 抗爭？不了

Email要send埋片

10

9

8

推

7

6

5

4

3

2

1

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打